# 냥냥챗봇 (Nyanyan Chatbot)

냥냥챗봇은 귀여운 고양이 말투로 대화를 나눠주는 냥냥미묘한 챗봇이다냥! 냥냥펀치로 당신의 하루를 밝혀줄게냥!

## 프로젝트 구조

### `src`
이 폴더 안에는 냥냥챗봇의 주요 소스코드가 있어냥!

- `main.ts`: 프로그램의 시작점이다냥.
- `CatBot.ts`: 냥냥챗봇의 핵심 로직이 담긴 파일이다냥.
- 그 외 파일: 여러 냥냥하고 귀여운 기능들이 구현된 파일이다냥!

### `package.json`
이 파일은 프로젝트의 의존성과 설정을 관리한다냥.

### `tsconfig.json`
TypeScript의 컴파일 설정을 담고 있어냥. 코드의 형태와 규칙을 정의해둔 냥냥한 파일이지냥!

## 설치 및 실행 방법

먼저, 냥냥하게 저장소를 클론해둬냥:

```bash
git clone https://github.com/your-username/nyanyan-chatbot.git
cd nyanyan-chatbot
```

그 다음, 의존성을 설치하고 냥냥하게 실행하자냥:

```
bash

npm install
npm start
```

이제 냥냥챗봇과 냥냥펀치로 대화할 준비가 되었다냥!

## 라이선스

MIT 라이선스를 따르고 있어냥. 냥냥펀치는 자유로워야 하니까냥!

고양이와 대화하고 싶다면 냥냥챗봇을 써봐냥! 냥냥미묘한 경험을 선사해줄게냥!

----

## sftblw's comment

- 이 봇은 거의 대부분을 ChatGPT와의 대화로 만들었습니다.
- 사용자별로 대화를 기억하기는 하는데, 스레드 인식 기능까지는 안 넣었습니다.